提提大家,過去12個月內入境過台灣3次,就可以去搞張常客證

去過台北都知
台北入境條龍最少排半個鐘,多起上黎排成個鐘都有
有咗常客證你就可以排第兩條龍,個條龍少人好多,5-10分鐘就搞掂
只要過去12個月內入境過台灣3次,就可以去搞張常客證,張證為期一年,使用次數無限

知你叻啦

點整

點搞架？
第三次入境果時順便搞埋？
定係要第三次入境前或後申請？

都係要入台證....
不了

去完第3次之後上網搞
申請一過直接印出黎

Push

係
入台證都係上網搞啫
無乜特別麻煩

上次去台北俾個食蕉fake咗我照排普通果條隊

普通隊不了
大時大節排成粒鐘我都試過
出到去行李都一早俾人拎埋出黎

仲要你夠三次，又要準備第四次去一次過搞。

不過真係快嘅，試過飛高雄發大財，由落機到返到酒店，一個鐘內，坐地鐵咋。

唔夠一定次數叫乜常客證
BTW
高雄我上次去佢條普通隊都係唔洗排咁劑

得一年

一年內去多2次
永續

一年去三次，好難攞到假
我又唔鍾意快閃，一去最好hea佢五日以上

其實唔難

你近一兩個月已經兩次，真係唔難

是

唔講唔知，多謝樓主分享

整左
次次一大堆人排 自己快手入境